一個YOLO有今生冇來世既機會 你地就雞仔注

人地班鬼有今生冇來世大大注咁買 GME 呢道既人就雞仔注咁買

大佬吖 有今生 冇來世咖 買果dd 不如咪買 雞仔注根本洩瀆左YOLO既神聖

利申：GME 300股@9x BB 400股@19.58 PLTR 1500股

好正呀，最近好多呢D轉運發達，唔入場就走寶，睇黎真係好快爆

ok,all in?

SH 緊bb

尋日大上大落係驚嘅 但都估到盤後會升翻

今晚再嚟

師兄全部高追，有無留多注補飛

曾經有個YOLO既機會係我面前 但我冇好好珍惜直到失去才追悔莫及.人世間最大的痛苦莫過於此

All ng all自己諗

我打算SH + 可能高位賣少少搏加倉

仲有五皮hkd 今晚買call

all in左啦，你呢？

捕住shitron 個twitter 再睇下佢short 邊隻, 生命有take two

呢個post有種屌票嘅感覺

SH

已經窮一身既現金買晒
尋日仲Apply左margin account

今晚要入埋Nok

我都係，支持

幾時到bynd爆升

冇貨

咩叫yolo

我幾年人工儲落黎既擺左上枱啦 最多咪白做幾年
YOLO 既機會點可以錯過

你得一條命

You only live once

意指 有今生冇來世

我畢生既儲蓄all in左落去，最多重頭黎過

末睇過loss porn?

連登仔屌= 有得玩

我都賺夠啦 想俾人賺下